有冇人大個左老豆老母都你係當細路

我都成20歲仔
我食煙飲酒老豆老母下下都係嘈9我
我知食煙係唔好
但都唔洗下下一開聲就係到講
同啲fd出街玩得夜左又打黎嘈
又問我點解要係人地屋企訓
講埋晒啲無聊小事 講極都唔撚明

最撚重要我係男仔黎架仆街 日撚日都係到嘈

返5p啦屌你老母

嘩 20歲仔咁威威 自己搬出去住咪管你唔到囉

都係既 我岩岩太嬲

廿歲仲咁幼稚